一位69歲的男性聯絡不上在京都動畫上班的21歲孫女，趕到現場後茫然呆愣。

「我孫女從兩年前開始到京都動畫上班。她似乎是在三樓工作的樣子，
但我從今天早上就和她聯絡不上，結果剛才在下落不明的名單上看到她的名字。
傷患移送的醫院找不到她的名字，我苦不堪言。好難過。
看到電視我心想，怎麼會有這種事……」

男性表示，上個禮拜才見過孫女而已。

「那時還聽她說很努力在工作。她很開心看到自己的名字出現在電影上。
從以前她就喜歡畫畫，常畫一些動畫的圖。最近還用自己的薪水買了一本
廣島東洋鯉魚球隊的字典 送給我這個鯉魚粉」

“京アニ火災” 現場に立ち尽くす男性「孫が3階に。連絡がまだつきません」

哭了...

咸左

唔好有事

睇過少少嗰棟建築物好難走
係咪無後樓梯?

3樓應該得一條路上天台

三樓

屌

後樓梯有燃料埋伏，所以走唔到。

21碎

日本無撚得救
4，50歲左右班啃老族夠期發癲

條友買左40L 汽油 應該一燒燒上3樓

個女仔一定好想畫畫好鍾意動畫先入到去京都

唔係用愛發電點做得落動畫師

點解一間好公司，一班熱愛動畫製作、為業界付出嘅年輕員工要落得咁嘅下場

唉.....

希望無事...

個女仔係3樓返工,
而3樓幾乎無一生還,所以...

淋埋去後樓梯？條友好惡毒

逃生門淋油等佢乾，有人著火出嚟即爆，唔爆佢仲會係出面斬到你死為止

對唔住啊爺爺
令到你咁難受
我做孫女都冇好好照顧你
真係好對唔住

唉

點解要咁仲要用火最痛苦既way of death. 一定有報應
利申比火燒過

點解燒過，願聞其詳

21歲人生先啱啱開始
咁後生就入到去做嘢一定係好優秀嘅人才

好慘 無啦啦俾個毒撚害死

呢個世界真係好戇鳩
應該要死嘅人唔死 唔應該死嘅人就死

好仆街條友

毒撚好恐怖

早登極樂

take care

細個個fd玩火 燒著左手腳 二度燒傷 住左一個月院 搞到手腳有疤 好撚sad 本身白白淨淨

19歲入到京阿尼…………
佢孫女一定好叻女

神明在那

放火嗰個死毒撚快啲判死刑

見到台灣塵爆傷者康復條路都好長

個兇手唔係死左啦咩

好似燒傷手腳咋 未去到死

縱火個撚屌不得好死

日本防火條例落後定點？
三樓無路可逃生？

每一次見到有細過自己嘅人走 個心仲難過
正值追夢 做自己喜歡嘅工作 當踏入社會最熱血嗰一刻

毒撚真係好危險

好慘
21歲就入到京阿尼做野應該好有才華
做得動畫師都應該係真心鐘意畫畫
好有熱忱既年輕人
呢班人過左身真係好可惜

呢間公司d 人荼毒呢個世代既後生仔
因果

有冇睇劇，有冇睇電影，你有冇睇書
有冇娛樂
如果你感到有娛樂過，你其實都只係俾人荼毒

😓

感覺係911之後最悲傷嘅災難

唔好理佢啦，呢d人乞屌

邊撚個兇手
動機係咩

個兇手半生半死 動機不明

RIP

日本好似有死刑

即死益左佢
要玩殘條友 比佢知你殺人殺得咁開心啦

其實佢點樣將40L汽油運入building入面？冇人事先發現嫁咩，仲要咁可疑

有條回轉梯，三層通哂一著火成棟野都係黑煙，又熱又有毒
睇新聞話樓梯屍疊屍

生還職員話個男人一入去佢一想問個男人做咩之後已經即刻有爆炸，可能成個過程5秒都冇

點解唔跳窗逃生?

呢個世界真係唔公平
應該死嘅仆街通街都係，唔應該死嘅又

RIP...
個兇手真係喪盡天良

應該反應唔切 啲黑煙應該爆炸後幾秒就已經佈滿3樓

單機啦
懶有見地咁

冇撚病啊
咁涼薄都講得出
最叻係你喇睇穿世事咁款

有洋蔥，哭了

好好玩？

應該黎唔切

咁快已經有wiki，但條友真係好7，整定要俾人捉到
"事件發生後，該男子試圖逃跑，卻不慎點燃自己，最終在約一百米外被京都動畫的工作人員控制"

有二十個人死左係三樓上天台樓梯....係比佢LOCK 左出天台道門?定係煙太勁?

有新聞話天台道門開唔到

開到

唔係話用汽油點火咩
一點就出濃煙毒氣
咁窄既路咁多人同一時間向上走
無氣既真係係咁先
同埋好似話想攞埋原稿走 唔知真定假
一訓醒諗到勁似one piece奧哈拉

係
氣油點火即刻爆
佢地想走都無時間
事後有新聞講道門係無鎖 就差一點

其實真係好難走到

汽化既汽油爆炸係極度擴散火勢，和式家具，大量紙張，大量顏料，木地板，一下子間點著哂，正常情況下d書架，家私，木地板唔會第一時間著，點都有3數分鐘，但係汽油火種爆開後會夾硬同時，第一時間燒著呢d野，而呢d野有油漆，保護漆，燒著左會起大量有毒既濃煙，加埋入面一定有唔少油墨，顏料，又係正常情況下唔會第一時間燒著，燒著左又係化學氣體，可以易爆易燃兼有毒毒

天台門冇鎖，但係煙往上走，同一時間會釋放有毒濃煙既野大量燒著，10數秒間已經谷左大量煙響門口，如此大面積既著火又會用左大量氧氣，當時人跑到上去會發覺門口甚至成個頂層都俾濃煙焗住，氧氣少，毒氣多，上到去一下子就暈哂唔奇

明明動畫業界一直唔夠人踢哂腳都要咁做...

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

damn 喊左

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

毒撚真係好恐怖，唔敢得罪毒撚了

所以樓層之間要有防煙門
同埋真係真係要保持常閉（唔係常鎖）
睇日本報紙幅圖
一樓點火，窗口入氣
座樓變咗成個炭爐咁

日本樓屋要求真係唔理呢啲
五十人死左五分四

香港就快變成咁 無法無天

比人燒死嗰個係你就啱